想問下有無眾籌條link

小弟睇唔明英文 有無巴絲打可以sd條link比我 等我可以出一份力萬分感激

推

再推

暫時因法律問題停咗好似搞掂之後會再開返你等下先